屯門班手足唔好守啦

SET左RB 就走啦, GEAR又冇, 打遊擊啦!! 唔好玩陣地等狗SET 防佈捉啊!!

前線手足決定

得幾個有gear